\begin{frame}{Post Scriptum : On recherche des stagiaires}
        \begin{block}{Exemple : Le projet sur la maison intelligente}
            \begin{itemize}
                \item Enrichissement de données issues du bâtiment ADREAM
                \item Traitement intelligent de ces données
            \end{itemize}
        \end{block}
    \end{frame}